有冇人試過last minute book hotel/hostel

係咪真係會平d?定係其實差不多價錢

見貴多過平

啲大酒店集團話加就加。

睇中一間，加咗20%。(仲要仲有差唔多半年先入住喎)

有冇人試過係去到當地先book

你而家上網check下聽日嘅酒店價格咪知

試過落機先book當晚
唔算好貴嘅 差價幾多唔記得
反正就唔係多到會令我記得

Check 番我手頭上一個俾晒錢嘅房，我買五百幾，依家已經 full 晒，買幾個禮拜後要七百幾，爭兩百幾蚊。

呢個禮拜尾嘅房。

講緊酒店?Or hostel

呢間係 Hostel 裡面啲標準房，有晒廁所浴室。

上面講早半年訂都加咗兩成係洲際。

近幾次旅行都去到先book
未見過平 郊區既話好易full 曬 貴到pk

你地last minute會去邊個網站訂?

長途旅行除咗第一站會book定，之後都係去之前一晚先book hostel，之類就book到，再唔係直接打電話或者walk in，hostel dorm嘅話又唔覺得有特別貴咗

試過去到先搵，要睏雜物房鋪床褥

咁幾錢先,有冇優惠

是咁的

試過兩次

1
10年前係雅典，晚上9點幾。因為火車罷工而濟留，又無錢。
暑假旺季，揹住個袋行到斷腳都無位。行左好耐終於搵到間hostel肯收留我，係佢見我咁慘先比我睏。
收10歐羅，正常床位半價，雜物房好多床單，比d床單圍住睏。

2
都係10多年前，大陸大西北d山卡拉地方旅行，果時邊有咁發達，邊有得book定。

仲有一樣野係以前唔係間間旅店可以接外賓。

結果晚上8點去到個鎮仔，係一棟睇落會冧既旅館肯收我地，10蚊人仔，緊係狗衝
原來個地下室好大，仲有10幾個人，一張張床褥放地下睏，好大陣味
不過都頂硬上睏，奇就奇在張褥又幾好睏
第二朝旁邊唔同左人，我估係d司機睏幾粒鐘走果d

試過因為恐襲 即日轉機票去馬德里
當日book一間hostel
呢間hostel係旅程中最平最好個間

試過當日朝早先book
eg:0800 book 1200就去酒店攞房

其實貴唔貴睇你住咩酒店同當時房供應（好似係咁）